我真係控制自己。。。

我不嬲都有情緒病都維持左好多年
係直到係四月 我係連登遇到一個人
佢真係幫左好多亦都同我真係好夾
但係因為之後七月嘅時候突然間返到香港心郁郁跟人返咗大陸玩 然後發生咗啲事搞到要做手術
身邊又搵唔到人幫手 屋企人都冇回鄉證
同埋佢哋都唔可以返大陸 真係係一個完全搵唔到人情況之下 逼不得已要搵返前度（A)幫手
搞到好大鑊 一開頭嘅時候要跪喺地下係咁求 叫佢幫我
係咁鬧交鬧到
我直頭係嗰一刻爭啲架車行緊嘅時候開車門跳橋
迫於無奈要搞到一齊返 加上佢幫我屋企人手做野
但係我一啲都唔開心
自此之後我就消失左 因為我真係完全唔夠膽同佢講
唔想俾佢知道我要搞到做手術
開學之前我去咗見therapist 佢見我返學校申請轉返以前嗰個counsellor
我要返到學校同個部門啲人申請嘅時候
佢哋知道我前嗰排又有啲自殺嘅諗頭
叫我去醫院 我唔肯去 同我糾纏咗好耐 之後就打咗去一個叫做six district court 嘅物體 然後就有三架警車嚟到
好幾個警察捉我去醫院去睇心理醫生
搞到好尷尬 仲要勁驚
但係因為我係咁避開個醫生之後係咁要求話要就同佢講話我冇問題 然後佢見到我咁樣就放咗我走啦
之後返到學校嘅時候一直都有見mental nurse
佢話我最近嘅情況越嚟越嚴重
佢覺得我好需要去睇醫生 佢亦都話我唔可以再避
唔可以再唔肯食藥 我呢排真係好辛苦好大壓力
我身邊失去左好多人 有好多朋友都係因為 A而離開
佢亦都搞到我越嚟越失控越嚟越癲
我真係唔知應該再點做
我依排就算上緊堂都突然間發癲之後狂喊
我忍唔住會扻頭埋牆係咁咬自己 界手嘅一定黎唔開
同埋好少嚟M會真係咁樣遲⋯ 又發多咗惡夢
其實我都想同返嗰個人解釋返 但係我真係開唔到口
（要鬧嘅隨便啦已經有心理準備）

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

情緒病大撚晒

情緒病搞到你要反大陸

因為我冇身分證我唔可以返澳門
我不嬲都好憎返大陸 我亦都歧視大陸人
但係屋企人嘅朋友叫我陪佢上
所以先返咗 我10年都唔番一次
因為屋企人工作嘅關係返大陸可能會俾人捉

解鈴還須繫鈴人 你而家覺得邊樣野最困擾你情緒要解決左佢先

冇人話個情緒病係大晒
每個人都有情緒問題 係睇吓佢識唔識得去控制同發洩

我就係唔知道 呢排已經真係好多嘢煩
加上見到香港咁樣 真係好心痛
有幾次發惡夢都係因為見到香港

好多野煩即係總有d野困擾你，慢慢一件一件解決佢。
我好多朋友睇新聞都影響到情緒，建議暫時唔好關注太大，最緊要顧得掂自己先呀

其實可能唔關注 加上每日一起身就會睇蘋果

盡量小啦，如果你想自己好返，要去改變自己d習慣，要踏出第一步。
情況就好似有人同你講佢酗酒問題嚴重，搞到工又返唔到，身體又差，之後你叫佢遠離d酒，之後佢答你冇辦法一樣。
情緒病除左搵醫生幫，仲要靠自己意志

如果真係靠到嘅話就冇維持左10年。。。
應該差唔多都有㗎啦 我成日覺得睇醫生係冇用
好似幫唔到 最近直頭 情緒問題一食嘢就反胃想嘔

你咩事做手術

我自己都身體唔好，都病左好L耐下，開頭一路有個心態我定時睇醫生就會好返，周圍試唔同醫生，療法。但身體情況係愈來愈差，曾經都想放棄，諗住虧虧地過埋下半世算。
係呢一兩年先覺悟自己心態都係好重要一環，我檢討過過去自己對身體管理係零，完全放飛自我，將自己好返嘅責任射左俾醫生，慢慢調整自己生活，身體都好起泥
唔知幫唔幫到你，只係想鼓勵你康復之路一定係難行，自己要有去改變嘅決心，行一小步都要試下行

好似好大獲 無同你傾開一排 你依排真係要同朋友一齊去散下心 唔好諗咁多野

加油啊😭

咁我唔係冇嘗試 只不過係都唔係話真係效果好大
有一隻herbs 嘅藥丸係專係幫呢啲嘅 真係好似食營養品咁
但係我成日都冇食啊 即係唔記得咗咁 同埋效果都唔會好大 之後我有開始玩空中瑜伽 因為瑜伽應該係可以幫助調節心理

我喺度諗緊你係邊個... 唔認得啲名

多謝你呀😣

青山..

之前係INS傾過~ 但係你好似連AC都DEL埋

第一我唔係香港嗰度冇青山呢樣野
第二只不過係送去普通醫院

加油，
只要唔好將自己越縮越細，
你總會有好返嘅一日。

希望啦

唔太方便講